張衛健版西遊記算唔算係最好睇既古裝電視劇

劇情、音樂、選角同造型，呢幾方面都係完美
每次睇都唔覺悶

問過洗冤錄未

問過哪渣未

算！細個最愛！

尋泰記

封神榜呢？

記得好似有一幕去度火焰山，馬騮要麥包屙尿俾江華飲

依家睇返都好吸引

靚仔和尚

同呢套比，我覺得西遊記吸引啲

老鼠屎陳浩民

熱門個d講到厭

我自己好鍾意黃日華套天龍八部

仲有吳啟華倚天

ps係黃日華做蕭峰個套

尋秦記先係

笑傲江湖都好睇

細個成日比佢果句 Yo ! 駛咩驚啊洗哂腦

小寶與康熙先係

應該係96笑傲同尋秦記二揀一

呢套係我永遠都唔會睇厭嘅電視劇

豬八戒做番豬八戒呢D綠葉位
綠葉當星捧就知呢個台注定收皮

可惜爛尾 個結局好夾硬黎

非常認同

但巾幗梟雄擔正都好睇

金枝慾孽

我係契丹人

古代程至美咁馬景濤版倚天先好睇，當年無用電腦特技，電影級拍攝手法。依家大陸嗰啲全部電腦特技

明明完全冇張無忌既氣質但係唔知點解覺得幾好睇

可能係童年回憶有加乘掛

咆哮馬套倚天
係歌加上演員選擇得好
所以覺得好睇
不過劇情真係垃圾到暈
去到後期改篇到完全係第二個故仔咁

黃日華做正氣撚係幾好

封神榜世界第一

雖然係強國
但唔知點解黃曉明版神雕俠侶係最深刻

仙氣

幾鍾意呢套同封神榜一樣有旁白 好有神話故事既感覺

計本土制作，
朱茵射雕
古天樂神鵰
封神榜
洗冤錄？
仲有乜 唔記得曬

但非香港制作

笑 男女主角樣子太普通

Agger

我甚麼都沒有 。。

本身吳啟華果套都經典
三個女主角 左右護教 四大法王 個個好戲 選角無敵
敗筆就係男主角 搞到投入唔到 成為唔到神作 可惜

講漏左首op好正
萬載千世誰狂勇號令世間天讚頌

回到三國勁好睇

而家睇返,
江華個表情好似心諗後邊班女做乜鳩咁

而家大台逐d up上youtube對比呢十年既膠劇

以前D神話系古裝劇係幾正
西遊記
封神榜
聊齋
人龍傳說
天子尋龍
無頭東宮

連強國人都覺得一係劉德華版一係古天樂版之爭

張慧儀

無頭東宮細個睇嚇撚死

只是有一點吵

有對比之下，呢10年嘅劇完全係垃圾

其實香港咁多年黎拍古裝d服裝道具都好求其
年代越遠嘅越嚴重
舉個例子，唐朝以前都是席地而坐
但你永遠都會見到有凳坐

有江華嗰啲都好好睇

西遊記同封神榜差唔多好睇
細個2套都趕住追，不過西遊記拍到有搞笑味道，但封神榜就好感動同有意義

天龍八部果陣最好睇
仲有神雕俠侶

仲未有人講大唐雙龍傳

果陣時ge唐寧

拍得麻麻

你開到全部古裝劇真係拗成年都冇結果

九五至尊算唔算古裝

竟然無人講楚漢驕雄

依套好難當佢係古裝

鐵齒銅牙
還珠格格

tvb d嘢唔好考究咁多
香港從來冇文科
又何來呢d歷史嘅對等

我自己覺得呢套野成日整d高潮位出嚟，懶係熱血咁，睇過一次冇興趣睇第二次

我都覺

Rrrrrrrrrrrrrr

南唐韓熙載夜宴圖 表示有錢人已經有凳坐

九王奪位

就算唔係最好睇，呢個版嘅唐三藏一定係最正

南唐係五代十國，唐朝之後喎

金玉滿堂
楊貴妃
碧血劍

前排睇番
有d劇情其實幾鳩
不過張衛健真係提升一個層次
換左陳浩民差勁遠

當年tvb d劇真係幾創新
又先生貴姓
仲有林家棟 有套個透明人

依家tvb 都拍唔返

聊齋1、2
大刺客

天子尋龍 文頌嫻

其實好兒童向，好似睇緊卡通片咁

聖人mode

而家都好正

呂頌賢公認最似令狐沖
唔靚仔但夠瀟灑

任盈盈有啲俗就真嘅

豬八戒做綠葉真係好正

江華真係好正

呂頌賢版笑傲江湖個個選角都好，唯獨是任盈盈唔得

如若我要去玩世 要世上哄動

班女jm9

要換返1996年既年代黎睇

王菲老公果套笑傲江湖都好夠江湖味

觀音奸笑

許晴做任盈盈

張衛健

你會發覺佢光頭前同光頭後d戲套路一模一樣

好單一 完全冇分別

可惜走咗去撈保險

騙中傳奇
金裝四大才子
金玉滿堂

楚漢豬紅都好好睇

其實佢係扮星爺

未必係壞事
好過而家D演員要北上拍埋D ON9野
如果佢仲撈緊既真係可能搵佢翻拍楚漢驕雄做項羽

封神榜嘅苑瓊丹其實演得唔錯

洛神傳都好好睇。

佢做咩戲都係同一個角色

試下搵返八十年代佢d戲同cctvb大帥哥

你會發覺佢三十年如一日 一模一樣個樣板 工場機械式對白係冇分別 只不過角色名唔同

魚gay!!!!!!!

西遊彈起前佢無咁有自信，仲有新人嗰種傻傻地嘅味道

呢套選角真係無敵
一開波出咗幾集嘅劉松仁同米雪都勁正
雖然有返咁上下年紀好夾硬嚟但贏在演技搭夠

仲有兩套呢度冇人講過但我幾鍾意嘅

少年四大名捕，雖然絕世神兵係膠咗啲
但睇佢哋幾個名捕查案同之間嘅合作都好好睇
重點係當年嘅陳鍵鋒真係好靚仔

仲有近期啲嘅寒山潛龍又係好正，嗰陣集集追，最記得就係李斯嗰句“容我張狂”

其實許秋怡同何美鈿都幾靚

好記得好大聲咁叫虞姬

好感人
仲有三眼仔老婆同阿爸堂前三擊掌都係

佢D演技真係好正
項羽既霸氣
唐僧既溫文
九五至尊搞笑

個音樂到而家都記得，細個每次聽到都好開心

尋秦記

膠毒

爭霸

西遊記好睇. 夢魔, 六耳獼猴真假美猴王, 可惜第二輯變咗陳浩民 好彩冇爛尾.

何美鈿

其實我覺得張衛健演繹嘅孫悟空（西1）
係仲出色過周星馳演繹

不喜勿屌

上個星期開始響屋企睇，都仲係覺得好好睇，節奏明快。

好睇. 但結局唔掂, 建寧公主瓜咗....接受唔到. .

有聲

以前tvb就係鍾意搵女角扮細路
搞到我以為紅孩兒同哪吒係女人

btw許秋怡嫁左俾王書麒
細個好鍾意睇佢拍嘅咸片
王書麒，黃德斌，吳啟華

都唔係丫
超級學校霸王做傻仔
係西遊記之後先變左自信撚

儀琳小師妹好可愛。

依家收晒皮
單車, 大戲 , 烈火3 談情佔 8成. 唔關主題事. 牛下女高音 , 得果2成關合唱團.偏離主題.

金枝慾孽 1
張可頤、佘詩曼、黎姿、鄧萃雯、梁琤、林保怡 、陳豪
北京故宮及橫店影視城取景 ,製作費高達過千萬

唔覺。第一佢係抄星爺演出，第二佢配合劇本變成低能卡通版

九五至尊先屈機，雖然係現代，但江華ge雍正感覺就好似著緊龍袍，但係又完全唔唐突

細細個聽聊齋首主題曲嚇到發惡夢

仲有無業樓民

呢兩套都係同一個監制拍，不過個監製返咗上支那之後，走去拍埋晒啲抗日神劇

印象最深刻都係做大陰人

好難得依d女係個樣都算唔差

以前啲電視劇主題曲真係好啱feel，一聽就會記得係邊套劇

彭羚？你覺得好好聽

*我

呢D先係演員 演唔出角色有唔同味道
唔似而家果D咁 一味做死同一類型既角色 完全冇演技

張翠山夫婦死果陣傷心左好耐

睇呢套 我睇方世玉好過

任我行
左冷禪
東方不敗
岳不群

全部都選角都好正

最好少係都市閒情

最好笑係都市閒情

仲有大陸套絕代雙嬌做小魚兒
又係倒模咁

無頭東宮

人生自古誰無屎
此恨綿綿無絕期

仲有方世玉

多情自古空餘恨

冇錯，如果佢當日冇離開TVB，我估d觀眾睇多幾套佢主演嘅劇，就會睇厭佢嘅演技

呂頌賢版真係屈機

仲有鐵血保鏢同秀才愛上兵

視帝祥配角癲峰

虞姬!!!!!!!

同視帝祥一樣套路

睇兩睇厭左 自然變左一般茄哩啡

不過佢地都藍既 wfc

葉童做殷素素同趙敏都咁正

九五至尊

項老弟

識野呀你， 細個覺得好撚好睇

認同

馬景濤版幾首歌

仲有儀琳/莫大先生,完全有晒原著feel.

古裝劇好多種類架喎
同邊個種類比較先？

終於有人講金枝 賣飛佛

好撚痛呀師父

洗冤錄, 尋秦記, 倚天, 無頭東宮, 大唐雙龍傳

仲未有續集

但係啲動作好鳩

問過楚漢驕雄未
呢套劇先係柴九發揮得最好既劇集

係咪睇錯
佢好似最後比人撞左下

其實呢d神作有無機會upscale到上1080p

但就會發現d景勁穿崩

南唐係五代十國
唐亡之後先到五代

陳浩民做孫悟空，咩霸氣都冇晒

刀劍若夢

林夕神級填詞

真心一個任盈盈害全套劇
其他選角都勁吸引

同埋果套齊天大聖孫悟空

拍果陣點忍笑..

係 d音樂配樂好出色
到而家都仲記得
演員都一樣超哂班

滅絕搵紅姐真係好撚夾
佢真係做到好撚煩既感覺
覺得係成套最好戲

嗰時大台咁多女演員, 真係唔明點解會選中梁佩玲做任盈盈

大口蝠青做蝠王真係有今生無來世

天子尋龍算唔算原創武俠科幻得黎最好睇
搜神傳大冬瓜強劍d垃圾咪理

好撚痛呀師傅!

白內障獅王

我係～如來佛祖玉皇大帝觀音菩薩指定取經特發使者花果山美猴王齊天大聖孫悟空啊！
到依家都背到

無頭東宮結局週就壞左電視
到依家都唔知結局

呢個係齊天大聖孫悟空嘅金句
不過呢套野改編得太多，所以我冇咩興趣睇

冇睇到結局係好事黎...
成套劇衰收尾

係

好鍾意啲配樂
張衛健套大帥哥有播過其中一段配樂，聽到果陣即刻記得返晒西遊記既配樂

好似係happy ending, 然後成班人排排企講道理?

同一種演繹方法，跟住再加啲口頭禪/金句

烏魔多隨時可隱身
那怕走得麼 還原捽一捽耳朵

好彩d故事仲ok,無咩悶場,都叫大團圓結局

第二輯係靠d配角同故事撐起成套劇

老沙屙唔出，最後係老豬屙

最近翻煲完 韓信項羽真係演得好正

仲有當年嗰啲特技畫面

尋秦記先係 世一

馬浚偉同陳小春嗰套唔係咩

嗱，我話俾你知
塊面換咗就換咗，神仙都變唔返
不過篬天幫佢整走咗個紅印，變返一個正常嘅美人
Happy ending

項羽 九里山就係你葬身之地